呢個年頭，其實單獨出街都好平常

真係唔好諗太多

啱呀

從古到今單獨出街從來都冇唔平常過，似係你諗多咗

一個人睇戲 一個人食放題 一個人行街
一個人飲茶
其實無咩問題

單獨出街 同 同單獨異性出街
完全兩回事

不嬲都有
一個睇戲好爽

我知呀
但總會有人唔知

反而覺得唔會單獨出街既人先有問題

毒撚做咩都係毒撚
你靚仔有型 一個人bbq都值得尊敬